年齡實測 連登仔幾歳

到底連登係咪好多三十幾歲up既人上 ？入黎既請留低真實歳數

利申21

120

121

16
成日比人屌00後
大把9080後都一樣係廢物
大學都讀唔到

18

90

中年人士 60歲

13

5

4

兩個月大

你都應該幾廢

2

23歲

係最輝煌既90後

00後同80後班垃圾同我無得比

Forever 21

14碎

46

16碎

用讀唔讀到u黎斷定一個係咪廢物
00後啲「素質」果然係得咁上下